幸運的是，這為我們贏得了一些時間來重新考慮我們正在展開的時代的正確名稱。 日新世的黎明-第90期:綠色的東西|夏季禁衛鳥| 2020年9月16日|鸚鵡螺 
 從那以後，它逐漸將重點更多地放在該國的特定地區，展開了地區層面的行動限制等政策選擇。 智能刺激:現金作為代碼|Claire Beatty | 2020年9月9日|MIT技術評論 
 Pérez的“25秒之旅”在15天內從安第斯山脈到Galápagos群島展開，包括旨在激勵旅行者思考他們從哪裡來和他們要去哪裡的活動。 27史詩般的旅行現在就開始計劃|編輯| 2020年9月8日|戶外在線 
 他們在展開的故事中扮演著令人驚訝的重要角色。 Brian T. Carney | 2020年8月13日|華盛頓刀鋒 
 在一個光滑平坦的地點，匠心號將降落到地面並展開，然後在火星的30天內進行大約5次飛行。 美國宇航局的“毅力”號漫遊者將在火星上尋找過去生命的跡象 
 今年早些時候，我們也看到了“Gittip危機”的展開。 科技界的男性“女權主義者”並沒有幫助|凱特·休斯頓，凱倫·凱特琳| 2014年12月8日|每日野獸 
 因此，我們永遠不會看到另一個太陽系的形成在我們眼前展開。 有史以來最令人驚歎的行星誕生|馬修·r·弗朗西斯| 2014年11月9日|每日野獸 
 你看，莫莉也知道一些事情——其中一些是在閃回中展開的——更多的披露可能會在未來的劇集中出現。 驚喜! 哈莉·貝瑞的職業是“現存”|傑森·林奇| 2014年7月9日|每日野獸 
 在後面，用黃色警戒線隔開的座位上，替補隊員和客人們坐在看臺上觀看這場盛大的表演。 愛荷華州共和黨大會的怪誕世界|本·雅各布斯| 2014年6月23日|每日野獸 
 《你在哪裡》由12個獨立的小冊子組成，其中一些展開為更大的地圖和圖表。 瘋狂的製圖學:藝術家和作家想象出一系列富有想象力的地圖|Lauren Elkin | 2014年4月13日|每日野獸 
 赫奇斯就在客廳外的走廊上，顯然在等他的主人，並準備拿出一份預算。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他永遠生活在恐懼之中，唯恐不幸會暴露出他的弱點和隱藏的缺點。 給尤金尼亞的信|保羅·亨利·特里·霍爾巴赫 
 這些昆蟲中的許多會隨著水流漂浮，永遠無法展開它們柔軟的、乳白色的翅膀，很容易成為受害者。 《鳥類與自然》第六卷第三期1899年10月| 
 為了指導這些精力充沛的文人墨客，我將進一步展開一堆細節。 旁觀者，第一卷第二部分|各種 
 在他身後，盧卡刻了一個Pietà，兩個天使的下方是死者的名字。 佛羅倫薩和北托斯卡納與熱那亞|愛德華赫頓